求救 狗狗非常挑食

阿爸阿媽 超縱隻狗 搞到隻狗唔食糧
試過轉好多次糧 佢都唔食
連蒸野佢食/狗罐頭 佢食多幾次就唔食
日日等佢地俾零食 隻狗又乖又靜 佢地就成日心軟俾佢食

唔俾零食佢食 佢都死唔肯糧唔食 嘔黃膽水
間中一路同佢玩 佢先肯食下糧 食十幾粒就走

大小便仲衰 細細個明明識屙落尿板 之後就隨地屙
咩方法都試過 佢都唔肯屙落尿板/尿墊
求教學

可以參考下dog whisper
好似有幾集都有講你呢種情況

狗狗非常好食

似佢養緊你地

既然食飽零食
何必強逼食糧

反而會過肥

大咗好難教番

感謝